屌你老味，我地 IG #freedomhkg 畀啲撚樣圍攻緊

成班撐警撚喺度屌佢老味洗我哋版， 唔撚使審好撚大機會係啲網絡紅軍！

我哋要好清晰咁話畀呢班撚樣知
呢度係香港人嘅地方

各位鍵盤戰士
同我狠狠地打
將所有自己友 post 推上去
文宣圖戰術洗地
打撚到佢哋窮
打撚到佢哋怕

老友，不如試下呢招？順手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議

屌啲大陸人真係好撚得閒

靠翻牆先可以上IG？佢哋唔怕公安拉咩？
辣殺

唔好意思借個位
有ac宜加推仲趕得切 好多人仲未知天日紅土遊行 po入面清楚詳細解釋 我地冇野可以再輸 5大訴求 光復香港！時代革命！以眼還眼！以牙還牙！仲有用生威迫政府回應訴求嘅人！

DKLM

對抗FB/IG/YouTube五毛的最佳做法